尋晚表白 女神問我如果佢有肺炎仲會唔會中意佢

我話我會 我係一條肺柴 得你燒得著我

she said yes

-.-

女都比你溝曬啦

浪漫到一起惹絕症

你whatsapp表白？

聽完小妹濕曬對眼

不想說明

wechat

She said yes, you're a 癈柴

乾柴烈炎🥰